網絡發展咁成熟既情況下，可以隨便放人出黎公審，是否好事？

都幾難諗

係好事

哦

網絡發展成熟

港豬道德淪亡